其實上面d 維穩費剩係香港都差唔多超支幾十倍

請5毛帶風向放流料又要錢(持續支出)
又要出糧比黑客得閒就DDOS(持續支出)
請人去遊行，全球遊行踩場又要錢
安家費又要錢
調下解放軍過邊境嚇鬼又要錢(由於太貴唔可以成日做)
捧d 傻鳩又要錢(光頭popo)
混入老解落狗度又要錢(所以要搵其他部門既人幫手頂下慳錢)

習總出聲係因為洗左咁鳩多d錢 林奠都未搞掂香港